屌你老母，好憎啲人食老麥薯條轉粟米

做乜鳩啫，食麥當勞唔食個薯條咁做乜食麥當勞，以為轉食粟米就健康啲?尤其是啲肥婆肥仔，唔該你以家係食緊老麥啊，以為自己食緊健康快餐店咩

食麥當勞一定要食薯條
唔食塞米我唔食老麥

關你撚事

咁我食粟米有冇影響到你先

憤世嫉俗既毒撚連人食粟米都不滿

投你老母

我覺得叫zero當自己好健康仲好笑

食親薯條都喉嚨痛
自從有得轉粟米之後食多左老麥

又係投票
已負評

我係要食丫 你吹丫

人地食乜都要問過你先？

一陣宿臭味，你食埋我個份

食你老母粟米，好反智，咪扮野啦你地，食完粟米食麥樂雞唔會瘦啲囉

屌你老母我真係好鐘意食粟米呀

你叫user #36196 情何以堪？

我係鐘意食粟米多過薯條啊，吹咩

樓主一定肥婆
利申食開粟米+凱薩沙律

牛油粟米好食過薯條多多聲

樓主一定肥婆
利申食開粟米+凱薩沙律雞肉餐

你食呢啲就唔好係老麥食啦唔該，返屋企食草好過

問題係 栗米真係健康d喎..........

d栗米好難食 同埋一定食唔晒,我寧願要薯條,就算自己唔點食,分比其他人食都好過浪費咗

肥人食薯條就屌尻佢食垃圾食物唔減肥，轉粟米就俾你笑尻佢話佢唔正視現實，點解你唔直接表面肥是原罪

食得多粟米都係肥架你老母

吹牙@@
肥婆緊係唔會食菜啦 樓主肯定食脆弱雞包都走菜

So

我唔係話大家唔可以食粟米，你咁鐘意食咪買幾條返屋企食囉，麥當勞係一個食炸野，食多油既快餐店，係入面食個啲沙律同粟米好反智囉唔該

毒撚硬係特別多事

你都on99我就係鍾意食佢個包 淨包又覺得唔抵 薯條又覺得熱氣 最鍾意就係轉粟米

有得揀都唔會食M記
但有時太夜得其他餐廳收哂焗住要食M記
轉粟米好好多, 唔使食D千年炸油落肚

熱氣轉粟米唔撚得？不過樓主食粟米定薯條都唔會有人留意

其實原本轉粟米就無特別 不過原來轉粟米可以令一個毒撚咁激動 以後食都食得過癮D

唔係健唔健康 係因為m記d薯條好難食 成日淋晒

老麥呢d快餐店
講求既係速度
食一杯粟米點都快過食薯條

屌你老母都on99，又冇人逼你買 逼你食，家陣轉粟米班人得罪左你咩？用個腦諗下都知係想銷售多元化，吸引唔同類型既消費者幫襯啦。仲有啊，係m記食粟米同唔會瘦有咩關係，我純粹想食粟米都唔撚得？有冇邏輯啊你 最撚反智果個就係樓豬你
利申：唔轉粟米

原來香港人咁鐘意食粟米，咁叫麥當勞整返啲粟米shake shake 粉等大家咪咁dry

收皮啦死毒撚
食乜關你乜事
利申：肌肉靚仔

都唔錯喎

狗撚線
有時唔想食咁油咪轉走佢，咁都得罪你
我係食極唔肥，但有時就係想食清淡又想快，就叫個包要杯粟米

請問 樓主幾時死

你地咁撚鐘意食栗米，我就叫麥當勞整多啲粟米食死你班仆街

可唔可以問佢拎牛油？

痴線

吓 我真係想食粟米而先會食麥當勞...

share下有次係M記既所見所聞

排隊買野食
前面有一男一女
女人偏肥 男人正常體型
兩個係到吹水
聽到個女人話想轉粟米 無咁肥
之後
男: 我仲諗緊食咩好
女: 下 M記唔係牛就雞架啦 雞囉 雞好食啲

男: 下...啲雞好慘架喎 都係食牛算

其實粟米批真係唔錯 shark shark粉有得諗

整啲鯊魚粉你食

多口問句 樓主你係咪好憎食粟米

聽你講完
唔撚知真係以為肥先食得粟米
屌你老母

老麥啲薯條太乾你食埋我個份
粟米加牛油濕濕地幾好食

利申粗薯愛好者 想食薯條唔會食老麥

栗米起碼叫食得落口 你試下外賣叫薯條

去老麥食乜包有得揀
飲汽水定茶啡都有得揀
點解配菜一定要焗鳩我食薯條?
啲薯條又乾又硬有時真係唔太想食
我係要轉粟米呀關你L事

利申：身型fit嘅type，唔洗減肥

樓主唔用投票既方式係咪就唔識講野唔識討論咁你係咪弱智架屌你老母

樓主一定係覺得 100kg 鐵重過100kg 棉花 果挺傻仔

唉
飲食台，唔係老麥巨無霸走青瓜、轉栗米、邊隻shark shark粉好食啲
就係大快活早餐屌打其他早餐，個滑蛋有幾撚好食

垃圾都要吹奏，香港人真係好撚慘

識唔識分討論同吹奏？

想食粟米都要比你屌 係就當面屌喇廢物

你知唔知M記D薯條有幾難吃

決定肥唔肥健唔健康唔係淨係計卡路里 仲有fat carbohydrate 糖份 sodium都有影響
一罐可樂卡路里得138 唔通可樂唔肥
唔好咁無知啦樓主

我就買個豬柳漢堡餐加大轉粟米飲奶昔
我錢多又食極唔肥，打我呀

樓主係咪痴左線

識食一定食薯餅，真心唔明老麥薯條咁難食點解都咁多人鐘意

生飛滋呀 仆街

樓主一定係果d平時冇人理既毒撚
格硬搵野黎講 吸引人注意

轉開粟米

想食個包唔中意食d炸野有咩問題？

你係都填完先cap出黎啦

D薯條咁難食又用粉整
係樓豬先當寶

100公斤同100斤喎

轉係因為薯條食唔哂好浪費先轉

坐你隔離啲人都好憎你個油頭毒撚坐埋黎

美國人搶隻四川醬搞到暴動
佢地又慘呀？

毒撚真係好恐怖
利申 M記粟米再問佢拎牛油 正!

關你撚事咩

樓主真係好痴線

啊...你又啱wo

我都會轉粟米，不過會外加一包細薯條
純粹只係想食晒兩樣野

我都覺得burger配薯條夾d
雖然m記薯條唔好食
但佢d粟米一樣係難食

你咪make sense 囉，但係啲人係為左健康啲而食栗米，完全違背食食老麥既原意

老麥啲薯條整到mos burger個質素我咪食囉

而家出街食野都要俾人屌

樓豬正on9

好爽
轉粟米, 再拎人地D薯條食

樓豬唔單止肥矮乜乜乜仲係垃圾

好呀好呀最鐘意就係食粟米

姐係點解你既原意就代表人地既原意呢？難道你仲停留緊係early childhood 階段淨係諗到自己就代表其他人既睇法同諗法同你一樣？

夠唔夠膽當面屌鳩人食粟米呀？廢柴

整多啲粟米好呀
求之不得添呀

關你撚事
我中意食粟米呀

我仲憎鳩你添啦，屌你老母
你唔撚去死？

D毒撚連人地食咩都要理

樓豬做m記？

依家唔洗加錢有咩問題
幾年前要加4蚊轉就不了

我係鍾意食粟米咁又點

事實上係M記中栗米係健康過中薯條,
無論脂肪, 鹽同卡路里中栗米都係少過中薯條
ZERO 都係一樣, 中ZERO 糖份同卡路里係遠低於可樂
所以係真係健康D

你話食M記係為左食油野?
我諗依加大部份人食M記唔係為左食油野
只係為左1) 搵個地方坐下/ 2)快手食個餐/ 3) 平

sorry囉 麻煩到你啲m記員工

我就次次都食粟米，咁點呀？打鳩我呀柒頭
你呢d毒撚廢人做得d咩呀
慢慢睇住人食粟米但又谷到面紅都唔敢做d咩啦廢物

屌你老母, 好撚憎人小小事都屌人老母
而家唔撚俾人鐘意食粟米架?

計左FAT 未??
你計熱量又點? 就係因為佢夠飽D人先用到來replace
但係fat? salt ?呢D野呢? carb 都未必有咁高老實講

人哋想轉配粟米都要管
仲惡過啲耶撚

我真係唔明食粟米有咩問題，就正如有人唔食牛一樣，純個人喜好，如果咁都關你事，我真係冇野好講，我只會講你做人一定唔會開心得去邊。

樓主太得閒，btw食咩關你咩，反智？你係呢個世界生存已經係好反智，唔好刷存在感

轉左食金拱門粟米

咁相對黎講係健康過紅罐既
我鐘意zero隻味多過紅罐

係減肥層面zero 的確係健康過原裝

其實減肥層面黎講 直情唔應該飲汽水啦

樓主痴撚左線

淨係睇熱量做乜鳩 入面啲component唔撚使睇？智撚障

唔一定要咁一刀切，純粹比較兩種汽水，營養師都係建議飲zero, 當然水係最好，但唔代表zero 會肥

熱氣咪轉囉

Yes

做你就做啦廚房仔

LiU 8o7o*7o888io788988*i88oooo9+'2G;9

p989p908opo08909890oii889o8post 89

plus 0098iospIece 0iioo9000iiiip890ii8990iii(part )o8iiio8opi0oiioiioiioio89ppp8oil8ionizer )p0iiopi9i999post 00k8poi 990098o00iLioio8iOns 99

不想整污糟隻手，已經好耐無食薯條

垃圾先食薯條